繼續推！十一要上#1！

推國歌Spotify攻略

Hong Kong Top 50
9.23：#35
9.24：#24
9.25：#17

香港流行樂
9.24：#2
9.26：#5 要繼續推！